打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂！

如題

Push 多d人睇

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

推

走走走走

Push

叫埋消防

重點重點！聽住。前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

push!!!!!

good

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

今晚係時候反擊啦 手足

多d人睇

Up

懷疑有人食煙
有冇人好心打個火警鐘

識唔識打火警鐘？

走啦，留得青山在